<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Le blog sur la communication on Le blog d'Alexia</title><link>https://alexialeger.github.io/labveilletech/</link><description>Recent content in Le blog sur la communication on Le blog d'Alexia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Thu, 02 Mar 2017 12:00:00 -0500</lastBuildDate><atom:link href="https://alexialeger.github.io/labveilletech/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title/><link>https://alexialeger.github.io/labveilletech/post/article6/</link><pubDate>Thu, 12 Jan 2017 10:58:08 -0400</pubDate><guid>https://alexialeger.github.io/labveilletech/post/article6/</guid><description/></item><item><title>5 tendances pour les réseaux sociaux en 2023</title><link>https://alexialeger.github.io/labveilletech/post/article3/</link><pubDate>Thu, 12 Jan 2017 10:58:08 -0400</pubDate><guid>https://alexialeger.github.io/labveilletech/post/article3/</guid><description>Ce post LinkedIn nous résume une étude des tendances réseaux sociaux 2023 pour les réseaux sociaux réalisé par Talkwalker.
La première tendance est la fin des cookies tiers. En effet, en 2023 les cookies tiers devrait arriver à leur fin.
Cependant, Google a encore une fois repousser le délai à 2024. Toutefois, ce délai d’un an supplémentaire ne laisse pas de répit aux marques qui doivent encore trouver une alternative.</description></item><item><title>Le SEO sur Instagram</title><link>https://alexialeger.github.io/labveilletech/post/article2/</link><pubDate>Thu, 12 Jan 2017 10:58:08 -0400</pubDate><guid>https://alexialeger.github.io/labveilletech/post/article2/</guid><description>Cet article mentionne 9 éléments afin de mieux être référencé sur Instagram.
Les trois premiers éléments mentionnent le profils.
Optimiser le profil
Il existe quelques astuces simples afin d’optimiser notre profil. Premièrement, il faut que le profil soit en public pour que tous les utilisateurs puissent voir le compte sans forcément être abonnés.
Deuxièmement, il faut une image de profil captivante, en accord avec la marque et qui reflète celle-ci.</description></item><item><title>Nouveautés instagram 2023</title><link>https://alexialeger.github.io/labveilletech/post/article4/</link><pubDate>Thu, 12 Jan 2017 10:58:08 -0400</pubDate><guid>https://alexialeger.github.io/labveilletech/post/article4/</guid><description>Instagram est toujours en évolution et des nouvelles fonctionnalités sont sans cesse ajouté. Dans ce post instagram, @rapide.ly nous résume les nouveautés Instagram prévues, annoncées par le CEO Adam Mosseri.
Les notes Les notes permettent de partager ses réflexions entre amis. Ce sont des publications de 60 caractères maximum avec du texte et des émojis.
Ajout perso Cette fonctionnalité va permettre à une personne de faire passer une story à une autre personne si on pense que cette personne pourrait être intéressé.</description></item><item><title>Programmation native instagram</title><link>https://alexialeger.github.io/labveilletech/post/article5/</link><pubDate>Thu, 12 Jan 2017 10:58:08 -0400</pubDate><guid>https://alexialeger.github.io/labveilletech/post/article5/</guid><description>Dans ce post Instagram, Isabelle Mathieu experte marketing en réseaux sociaux, nous explique comment faire de la programmation native sur Instagram.
La programmation permet de programmé un post qui va être posté à une date et une heure choisie. Pour se faire, il faut suivre quelque étape :
Choisir le contenu à partager Avant de partager, aller dans les “Paramètres avancés” Activé le mode “Programmation” Sélectionnez la date et l’heure de la publication Retourner à l’éditeur Partager la publication Ce post, bien que très court, est d’une grande utilité.</description></item><item><title>Système d'écoute mis en place</title><link>https://alexialeger.github.io/labveilletech/post/article1/</link><pubDate>Thu, 12 Jan 2017 10:58:08 -0400</pubDate><guid>https://alexialeger.github.io/labveilletech/post/article1/</guid><description>Pour tout ce qui est formation j’ai choisi 3 sites web : Hubspot, openclassroom, Meta Blueprint. Je les ai choisi car c’est des ressources gratuites qui permettent de se former sur différents sujets et notamment mon sujet de prédiléction : la communication sur les réseaux sociaux. Ces trois ressources sont également gratuites et reconnue dans la communauté du digital.
En ce qui concerne Meta Blueprint plus particulièrement, c’est directement Meta qui met à disposition des formations sur Facebook, Instagram, Messenger et Whatsapp.</description></item><item><title>A propos</title><link>https://alexialeger.github.io/labveilletech/about/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://alexialeger.github.io/labveilletech/about/</guid><description>The Hunchback of Notre-Dame (French: Notre-Dame de Paris) is a French Romantic/Gothic novel by Victor Hugo, published in 1831. The original French title refers to Notre Dame Cathedral, on which the story is centered. English translator Frederic Shoberl named the novel The Hunchback of Notre Dame in 1833 because at the time, Gothic novels were more popular than Romance novels in England. The story is set in Paris, France in the Late Middle Ages, during the reign of Louis XI.</description></item><item><title>Contact</title><link>https://alexialeger.github.io/labveilletech/contact/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://alexialeger.github.io/labveilletech/contact/</guid><description>Ceci est la page de contact en Français.
This is an example of a custom shortcode that you can put right into your content. You will need to add a form action to the the shortcode to make it work. Check out Formspree for a simple, free form service.
Votre nom Adresse e-mail Une adresse e-mail est requise. Message</description></item></channel></rss>